[瑞典1:0韓國] 作為亞洲人, 見到韓國輸波係咪真係值得開心?

係呀,絕對值, 亞洲人又點? 同你有親呀?, , 死韓狗, 成場咁多犯規, 已經有球十二碼同咁多犯規無吹到, 咁都要輸, 抵撚死啦, 仆街韓狗, 食撚屎

韓狗返去玩電莖

單就呢場睇，瑞典同韓狗一樣矛

不過連登仔加埋02年個background，咁就睇你點睇喇

講到得連登仔記得02

韓狗咁矛仲同佢斯文?

講得好

自02年我諗冇邊隊對住韓國唔用身體對抗

有時自己作孽先要受好多年

理得佢點睇
班仆街泡狗飯飯都打矛波使橫手
使同佢客氣？！
同支那一撚樣輸打贏要無恥至極
棒球係咁冰球係咁

盜清好波

韓狗死全家

韓狗你都有今日了

亞洲支持 就可以了

牙維今晚射多d比佢

G chi

返歸服兵役了

無俾人456咪算好彩囉 仲想拎分,等下世啦

秦沛

盜清已經係會員honda既人

搶牙維d情人

同香港人講民族性？

靜啦肉酸

同為黃種人對於佢地踢法感到羞恥

個個白面仔 唔講意為冇賓洲

支持

全亞洲最短點會赢

韓=支，都係抵撚死的

你都on9支那夠係亞洲民族啦！ 唔通支那入到決賽週既話我又要撐啦喎？

支那=泡菜狗，係冇分別

一球上落好閒

有無睇內文

我自膠

勿忘2002

講民族性都唔同韓狗講啦

我諗對手有分析過先硬碰硬

上半場ki個球已經冇吹

呢啲叫抵撚死

打茅波打到全世界都知 比人茅番轉頭有幾出奇

講起支那同泡菜 之前亞冠恒大對唔記得間韓國球會
班泡菜未打前已經串柒柒 輸左仲要繼續死剩把口唔服輸
雖然支那不可取 但泡菜狗跟本無一個係無辜的

日本贏我就開心喇

收息喳 有撚排還呀韓狗

瑞典無對一個已經訓低左嘅人踢多腳

有撚排你還呀泡狗

韓國=運動界渣滓

泡狗三零出局啦
尋晚睇到我勁爽

作為地球人是但有隊贏波都開心啦

作為香港人 80年前ge殺金仇戈日本贏波都咁多人開心

證明大家都冇血性
同強國人一樣

以為又係d亞洲共榮圈，原來係撚狗post

食屎啦 垃圾泡狗

下下都犯規，踢波定踢人

其實韓狗都唔想同你地一齊做亞洲人 咪成日屈鳩佢地係亞洲啦

賤種隊今場24次foul

係，要落街慶祝

痴撚線

冇拎紅牌已經偷笑

環保 收皮啦泡菜

祟韓狗死全家

你有冇睇全場咖?
泡狗一開波已經係咁矛
你當班鬼佬ON9?
實同你開拖

早幾年女跆拳又係
黑鳩個台妹跟住奪冠

15分鐘8次犯規

亞洲人梗係撐優秀既大和民族

大日本帝國萬歳